工聯會候選人梁力 洗樓拉票

個FD同我講
佢條仆街撳鐘叫佢阿媽投佢
佢阿媽話見到
佢條仆街手上面有名單
同埋佢知道住戶嘅部份個人資料
有冇人可以搜證剷撚走非法拉票嘅仆街
btw
佢當然叫佢阿媽唔好投垃圾啦

搵次的扮傻問「咁你支唔支持d甲由架？」

佢點答都死

推到條撚屌一票都冇

推

光

復

香

港

時

代

革

命

佢今日又洗樓

用您一票反建制、救香港！